鄺仔又唔瞓覺，去咗龍和道

都係嗰句，「不受傷不流血不被捕」
不過好快佢又俾人夾咗去休息

唔瞓多啲之後點打仗

不受傷 不流血 不被捕

不受傷 不流血 不被捕 推

推

要散啦
突發 警總門口有大巴

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

咁返屋企坐啦，口號係好聽，但唔好呃人話對政權有用

鄺神

林鄭擺明陰9 me!! 文字偽術好無恥!!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

我都好眼訓，不過昨晚點眼訓都訓唔到

總大將︰鄺B

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

，

不受傷 不流血 不被捕

請鄺仔唔好
不休息 不換衫

push

真心覺得視乎情況
今日真係應該停一停

鄺仔呀你抖下啦

大家都唔好要鄺仔擔心

林鄭擺明陰9 me!! 文字偽術好無恥!!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

小心今晚有鬼搞搞震

Comma man你都休息吓啦
呢個長期戰嚟㗎 唔好咁早同我捱壞身子啊仔

乖啦鄺神 去訓下啦

辛苦了

鄺仔自己小心身體，量力而為，而家既係香港最需要你既時侯

暫緩修例同柒婆道歉一樣係無意思
完全撤回修例、追究濫權同釋放義士依然任重道遠

雖然今日行完大家都累了，但聽日請繼續站出來捍衛香港，唔好嫌悶

謹記烈士，天佑我城

今晚唔好衝又一個原因：
唔好阻住鄺仔休息

快啲休息啦你

龍和道好似有班人搬水馬起路障?

鄺仔 你依家係咪明嬲屌呀

連續一個星期冇訓過好覺
訓两個中醒一醒
朝朝早六點扎醒睇連登睇新聞

pish

鄺仔

鄺仔快啲去瞓啦
要乖乖哋
"休息是為了走更長的路"
香港市民都需要你

而家係和理非嘅回合！！

今次真係要屌
仆街鄺俊宇咪撚再黎啦屌你
神造萬物用左六日 第七日都抖啦
你同我乖乖地去抖啦
日日都出黎之後仲點撐呀

抵打pat pat啊鄺仔你

鄺神可以令到人保持克制，係件好事。

推

留低嘅 入嚟睇下

［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

鄺囝快抖，手足識做架喇

同意今日個遊行係不受傷 不流血 不被捕
但始終要求非民選政府改過唔係和平集會就做到咁簡單

返屋企啦，鄺仔需要逗號

不受傷，不流血，不被捕，推！

鄺仔你係咪想比全體巴絲打屌啊
休息下啦

不受傷，不流血，不被捕

不受傷，不流血，不被捕，推！！

快啲去訓教！！
現場巴絲識做架啦！

不受傷 不流血 不被捕 推！

被人挾持返去

hocc係咪喺現場
大家可唔可以聽日黎過，咁搞法鄺仔 hocc又要喺現場守住 咁樣大家都好攰

鄺神其實係咪有3胞胎兄弟輪流換更

癡線 今日見到鄺仔真人
全場人高呼鄺神+比掌聲+好多句加油呀
個場面真係好感動 我差d喊
佢真係，好落力，為香港，
搞到，我有小小，鐘意咗佢！！！

但係依家同政府爭取到啲咩，受傷嘅手足仲係受傷𡁵